# README #

* Projeto FilmInfo
* Versão 1.0

### Objetivo do projeto ###

* Avaliação de conhecimento 

### Oque é necessario para configurar? ###

* Clonar esse repositório em uma pasta
* Abrir projeto no Android Studio
* Instalar SDK Android 30.0.2
* Deployment instructions


### Desenvolvido ###

* Filipe Moises
